請管理員回應下會唔會出派膠功能

成日見到啲煩膠

比肥閪秒撚左